卡利奧斯超越迪基亞成第一門將

卡利奧斯本賽季英超出場15次零封8次，零封率53%，超越迪基亞，排名英超第一